Maroon 5新歌封面疑似抄襲天團C Allstar

實在太可恥